[我係分化撚]你而家好嬲呀？咁你肯入機場、跳閘同罷工未呀？

剩係識係FB 連登share 圖同片，有手有腳都識做啦
咁你地肯做實質行動未呀？
接受現實啦，我地而家根本要脅唔到政權
我唔要求個個做勇武衝擊防線玩火魔法
但係每個人都要比以前行多一步，如果唔係，我地只會一齊輸

係啵，唔記得連登仔全部都係鍵盤戰士

唔罷工無問題
咪等送中條例正式通過囉

推 同我岩岩個post一樣

今晚真係太嬲
點都罷！

多謝

G持

勸你唔好用呢種語氣
除非你自己本身次次都係前線
如果自己都唔係最前
無資格命令式叫人地升級
人地有做已經很好
每個人有唔同負擔 不要要求太多

我是一點小水珠
偶爾我會發夢成為一條河一片河
而我身邊的水點們都很願意付出，不顧回報
但我夢見每次勝利 都不是靠武力衝破水閘淋熄火
而是利用水量勝利
水不夠，就大家比火燒乾

啲五毛真喺可怕
大陸咁撚多 機遇
一定有好撚多餐飯食